老衲觀股市低迷時塵世間 無數股套於水深火熱之中

不禁動惻隱之心
盡己之所能吃進股票
助其解套以圖善事
其後股市高昂
眾人搶購不已
老衲忙將股票售出
希望能讓眾股民遂願購得
多年下來竟然獲利極豐
此乃佛祖明察
善有善報者也

出家人不打妄語
善J善J

素股眾生

衲dee股海常作度人舟

煲衲仔俾個number 黎